<29+1>: 估唔到連登冇人講依套戲

雖然有連登最討厭嘅演員鄭欣宜, 但我覺得以擁有同追求嚟做主題嘅電影嚟講真係拍得唔錯, 可以引起三十幾遇上存在危機嘅觀眾有共鳴喎.